男人真係好煩

一時一樣
搞到我做乜都冇曬心情
食屎啦

你講緊女人?

男人

啱啊屌 食屎啦男人

麻撚煩

無錯 做唔到又要應承 應承黎把撚咩

絲打係咪又係比男人呃完

真係湊仔

男女都一樣

留名食花生

廿9幾歲都仲係咁

啱 個個男人都係咁 我屌 無一倖免

男人都係想屌西啫，遇著條癲雞應承佢乜應承佢物，咪求其話好應酬住佢先囉，食厭咗咪搵過件囉，你咁L癲唔係叫我同你過人世呀化～

👆🏼男人真實心態，不嘉勿插

問題係條女唔癲

有沒有過分管束或迫佢承諾D乜？

冇啊 我俾好多空間佢嘅

同男人相處嘅距離真係好難拿捏
close又話痴身
放縱又驚佢太自由亂咁黎

痴又話你痴 唔痴又話你唔愛 屌你老母比我抖下得唔得啊

屌 我ex女朋友都係一吵就失蹤 on9 呢個行為最on9
唔解決問題ge人
忍得一次忍唔到十次

所以手已分

其實唔關男女事 不過好男/好女仔 因為無刺激新鮮感大家唔選擇姐

型

好撚憎佢鬧鬧下交走咗去失咗蹤，仲要話我亂發脾氣，九唔搭八

死臭閪

女人煩啲囉

單身先好

屌你老母